[置頂]一起走下去，好嗎？

致同路人：

經歷儼如地獄般的五十多天，我這個廢青其實早已身心累透。

一起回想我們走過的路：
記得6月9日嗎？

當天103萬名香港市民犧牲難得的假期，一起由維園走到立法會，希望用和平的方式令政府回應市民卑微的訴求。記得當天我們流過的汗，走過的路嗎？
然而政府視而不見，宣佈六月十二日照常二讀。

記得6月12日嗎？
我們不畏懼滿身精良裝備的防暴警察，沒有太多保護裝備下希望進入立法會，阻止二讀。你記得義士受過的傷，流過的血嗎？

但，我們卻被政府定性為暴動；對濫用職權、使用警暴的警察卻視若無睹。

還記得6月15日嗎？
不幸地，我們之中出現了第一位犧牲者：梁凌杰

6月16日，我們在做甚麼呢？

200萬+1人上街要求政府徹回逃犯條例，同時向烈士致哀。
曾到太古廣場致意的人，記得當時答應過烈士甚麼嗎？
記得你曾說過要替烈士行未完成的路嗎？

更多的是626到各國領事館遊行、七一強攻立法會、光復屯門、上水、沙田，陳伯絕食苦行，銀髮族遊行，七二一遊行、元朗恐襲，七二七反警黑遊行，728上環苦戰等等等等

在這一刻，你是否仍然在堅持呢？

這些事件我仍然歷歷在目，從未忘記。可見這場運動發展至今，看到的是有人因絕望而放棄，因恐懼而退縮……你們真的可以放下你的同伴嗎？你對得住提早離隊的烈士嗎？你忍心讓前線義士獨自面對殘害市民生命的警察嗎？更重要的是，你捨得讓香港繼續沉淪嗎？

時至今日，很多人受傷流血，有很多義士正面臨法律程序，亦有很多市民身心透支，但我還是咬緊牙關，堅持下去。
我呼籲正在看這個post的你，不論是文宣、水軍、情感支援等甚麼都好，甚至像我一樣在這發文都可以，請你用行動支持，因為行動才能讓身邊默默耕耘的人知道：他，不是孤身一人！

我不想要你們的餐劵，食少一兩餐不會死人；我更希望日後在香港重見光明之日可一起舉杯慶祝，
我不想要你們的裝備，單單裝備本身並無任何影響力；我更希望你與我一起並肩作戰，
我不想要你們的同情，因為大家都是受壓迫的人；我希望你們可以出多分力，改變現狀。

我和你們一樣，在這場運動中從未看到過曙光。但無論心情有多低落，有多絕望，我也堅守著我的信念：光復香港，時代革命。

我們一起走下去，好嗎？

題外話：我並沒有太多東西可以跟依然保持中立的人分享，因為他們永遠都會堅守道德底線：不容忍任何暴力，影響民生、經濟發展或違反忠君愛國，孝悌的事。我只可以說：在一個完善及公平的制度下，我和你們的看法相同。可惜香港不是。

圖片來源: RTHK, 香港蘋果日報, 台灣蘋果日報

請幫手推到置頂，感激不盡

推

push

若果大家放棄 之後就未必有得再走嫁啦

天佑香港

永不放棄

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#不放棄，不屈服，香港人，齊上齊落
#香港人，加油
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我好感恩我仲有手有腳，可以上黎9up兩句
但你知唔知有前線義士，甚至係無辜既市民訓左係醫院？
乜我地仲有放棄既理由咩？

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

台灣朋友都係度支持我地，香港人點可以放棄！ 光復香港，時代革命！
香港人，永不言敗！

from台灣朋友，台灣既合法連儂牆:

唔記得講

#香港人，加油
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推上去

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

希望聽日見到你

#8.5 罷工

借個位黎用下

#85罷工
#五大訴求缺一不可
#追究黑警

本應伴著晚空孤單一個走
竟可有你挽手四面環遊

大家走到今日已經係個奇蹟
但我地要繼續落去，唔可以比佢停

唔止台灣架，世界各地既民主國家都支持緊我地

#香港人，加油
#香港人齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

pish

我要免於恐懼的自由

寧作玉碎，不作瓦全

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

諗起以後要做終国人就覺得噁心

我無嘢講

雙普選係身為一個公民既基本權利
但就比剝削多年

唔係藍黃既問題
係人性，係邏輯，係良知，係公義既問題

光復香港 時代革命

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

勇武都好，要時刻保持理性
和理非亦要勇敢啲支持前線

好攰 但冇諗過休息
香港人加油！！！

攰就休息，訓醒再黎過
要保重

心好痛

呢個post唔係要大家難受
而係想一啲已經放棄，或者唔敢企出黎既人可以再次出發
我一直等緊你

8月5號三罷

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選